打賭何君堯落選 連登仔「找數」維園裸跑

連登仔「找數」維園裸跑。網上圖片
區議會選舉結束，民主派取得過半數議席，不少建制派議員在今次選舉中「落馬」。有網民昨打賭若屯門樂翠區的何君堯落選，就會在維園裸跑，今早網上流傳一張圖片，見到有人深夜在維園裸跑，引起討論。

不少網民稱讚事主是「找數真漢子」，亦有網民指因相片太黑，未能清楚見到事主，「好似影大腳八，尼斯湖水怪咁」。

「好似影大腳八，尼斯湖水怪咁」。

「好似影大腳八，尼斯湖水怪咁」

可唔可以幫下手推呢個POST
唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

LM

真男人

呢啲靜靜地贏咪好，又找到數，又唔會全世界嚟觀賞鳥鳥
相比上次位師兄

真男人

btw想要高清圖

你想要4K?

找數

下次咪開盤啦

揀岩時間找數

師兄有冇link

上次佢好似話係直播

真漢子

咁濛無人知邊個點證明找咗數

最期待嘅畫面出現啦
有無close-up

蕩氣迴腸的漢子。